大家要記住，最終目的只有一個：中共倒台

而家爭取到自由，去到2047都係會玩完
除非中共收咗皮
天滅中共

燒山燈左啦

槍權
美國駐軍
日台港澳軍事同盟
東南亞經濟合同體

中共唔係一個大問題
香港本身先係一個問題
中共大可以用自己嘅影響力操控香港政治體

有槍權先係最重要一點,正正就係防止香港再次陷入政治動盪,明唔明

日本好打得咩?
台灣好打得咩?
知唔知點解中共唔打
唔係因為攻唔到
而係攻完之後會滅亡
香港都一樣
但如果係由內部滲透而造成分裂最後被中共合併就乜人都幫唔到

真係要食住個勢去到盡搞到佢倒台，但應該點做？

中共好似日本皇軍咁，因為久攻不下，發顛偷襲美國佬春袋
依家好似向呢個方向行緊
然後美國投核彈
支那宣布無條件投降
唔肯投降?再投多個核彈